耿爽: 美國將疫情政治化、污名化、標籤化 最終只會搬起石頭砸自己的腳

聯合國安理會舉行視像會議，討論有關新型冠狀病毒疫情決議的落實情況。中國常駐聯合國副代表耿爽駁斥美方針對中方在疫情問題上的批評。

美國代表在發言中指責中方抗疫不透明、處置不當，對疫情在全球蔓延負有責任。耿爽當場要求再次發言，作出反駁。他批評美國代表的發言是傳播政治病毒，服務國內政治。耿爽說，今次會議的目的，是討論如何加強國際合作，攜手應對疫情，而不是互相指責、轉嫁責任。中方堅決反對和完全拒絕，美國代表充滿政治惡意和肆意攻擊的發言。

他說，將疫情政治化、污名化、標籤化，諉過於人，挽救不了生命，更不能控制疫情，最終只會搬起石頭砸自己的腳。

冬令

阿爽未死

又石頭

屌你老母咩

劉大使：
腳！

咬啦咬啦

AI應該都有創意過佢支那中文係咪冇造句練習

黑絲腳?

而家又搬番石啦

又想將武漢肺炎賴美國

除左藍絲之外，有無其他人信先得架

耿爽模擬器（真人發聲版）

砸斷曬啲腳，腳交部大使劉生咪冇得J

目前只睇到美帝刀刀入肉... 爽唔爽

好耐冇見到石頭，好開心

其實個標題用係支那先啱